個人分析 今次區選感受到社民連嘅善意

長毛竟然係落土北大戰李慧琼
條賤婦係極深藍嘅土瓜灣有幾撚多廢老票已經唔駛講
但係都照去參選

老實講我覺得係爛戰術
上等馬對中等馬，中等馬對下等馬，下等馬對上等馬
(唔好講咩長毛唔係上等馬，我想講佢只係個朵夠響已經贏其他人好多)
呢樣先係戰術，但係唔係咁易做到
民主光譜今年太多，協調好難

但係長毛直接去土北打大佬，而呢個大佬真係好撚大碌
賤婦近幾屆都有成80%票，如果正常發揮係必輸無疑
如果長毛選其他區，係好有可能當選得到
但係換個角度唸，
假設佢真係選左其他地區，會唔會可能就算唔係長毛，果個地區都會贏到，
所以佢先選土北黎打?

社民連剩兩條友，只係打返自己本身打緊嘅地區
今次區選好撚多政黨都派多幾條友參選多幾區，務求駁負碌贏
雖然老實講社民連本身真係冇乜人
但係至少今次區選我feel到佢地嘅善意先

土北人今次一定要認真出黎投

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

當年葉國謙係觀龍比何秀蘭一野撬起
長毛打贏琼子唔係冇可能既事

長毛贏到我切賓周！！

社民連有咩問題

一開始有幾唔善意

原咩諒
佢哋根本兩派人
本身都冇咩牙齒印
長毛仲幫梁天琦寫過求情信
佢地理念有啲唔同 但長毛以前把火都有梁天琦一半
可能因為人大左 加埋被人DQ 所以呢兩年痴咗去泛民大台咋嘛